大家覺得今年有冇switch pro

有
冇
任記9up歷史
new3ds
會繼續support3ds
3ds同switch定位不同
e3唔會出新款 but e3之後出lite

撐lite

警務人員子女關注組

應該未咁快出pro掛

2年都整唔到pro版?

冇
股東會講咗

任記9up歷史
new3ds
會繼續support3ds
3ds同switch定位不同
e3唔會出新款 but e3之後出lite

呢個世道
賺班突然機迷錢好過滿足資深機迷

唔洗出新款炒價都照去買，唔洗出新款啦。

動森=新機

整個大電版
又賣貴1-2K

果陣冇加價明益你地